{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053740",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071804?place[place_type]=GID&place[gid]=1071804&place[latitude]=35.9031884707&place[longitude]=127.7525096413&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 하늘풍경펜션"
    },
    "text": "茂朱ハヌル風景ペンションは、茂朱リゾート入口に位置する清浄で美しいペンションです。 春にはホタル祭りで澄んだ空気と空を感じ、夏には涼しい茂朱九千洞の渓谷の水に足を浸し、秋には徳裕山国立公園の美しい紅葉と山登りを楽しみ、冬には茂朱リゾートの雪原を楽しむことができます。 ハヌル風景ペンションは都心で疲れた皆さんが休息を取れる快適な空間です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 人数を追加する場合、事前にご連絡ください。 ペット同伴の入室は可能ですが、同伴拒否の場合は払い戻しできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者同伴や同意が必要です。 入室、退室時間を遵守してください。 施設利用時の毀損や紛失には責任があり、安全のために魚や肉を焼く直火方式は許されません。 フットサル場とバーベキュー場があり、バーベキュー料金は2名様10,000ウォン、4名様15,000ウォンです。 駐車可能なスペースも用意されています。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までで、様々な客室オプションもご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハヌル風景ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ハヌル風景ペンションは茂朱リゾート入口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホタル祭りはいつ開催されますか？",
            "answer": "ホタル祭りは春に開催されます。"
        },
        {
            "question": "茂朱九千洞の渓谷には何がありますか？",
            "answer": "茂朱九千洞の渓谷には涼しい水が流れています。"
        },
        {
            "question": "徳裕山国立公園で何が楽しめますか？",
            "answer": "徳裕山国立公園では美しい紅葉と山登りが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴は可能ですが、同伴拒否の場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー料金は2名様で10,000ウォン、4名様で15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースも用意されています。"
        },
        {
            "question": "どのような客室オプションがありますか？",
            "answer": "様々な客室オプションがご用意されております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 327
    }
}